Frozen首主題曲好撚煩

屌你老味臭閪故事臭閪歌傻閪先會鍾意呢啲閪嘢

You raise me up~

好撚好睇 好撚好聽喎

傻閪(你)咪會睇囉

拉

講中咗嬲嬲豬？

Into the unknown~~
let it go~~~
Into the unknown
let it go~~~
Into the unknown
Let it go (go, go, go go, go go, go go, go, go, go go)

樓主五毛 推行動post